男人好難做

次次唔開心寧願開post搵人安慰，都唔搵我。。。
每次一唔開心都安慰佢、搵佢，但係佢唔係叫我訓，就係叫我唔洗理佢。過多陣又要分開，又話自己一個好。。。
第日又見到佢同其他人呻。。。
人地之前用一句就可以令度佢唔開心。。。
每次好輕易咁講分開，唔拍拖，又話要分手。
我應該要點做。。。

祝樓主平安

分手 依d女人要唔要都一樣
早走早著好 如果比你再一齊
佢都係會講同樣說話你聽 賤女人

你女朋友講分手好大機會只係想你氹佢想被你重視
佢唔開心叫你走有機會係你用緊你以為愛佢嘅方法愛佢 講d佢根本唔想聽嘅嘢 因為男人永遠都係理性嘅人 女人喺唔開心嗰一刻只係想要個人address佢嘅感受 唔係想你用理智回應佢嘅情緒
不如你問清楚佢想要乜 重視下佢內心諗乜

其實佢係我心中既地位同我父母一樣高，佢哋想要既我都盡力去滿足。
佢唔開心果陣我都會氹佢，但係好多時氹多兩氹就話我好好、好關心佢、佢唔值得。
到佢心情好既時候再問返，佢又唔想講、又話過左去既唔好提，佢而家開心就得。

分手亦係一個選擇。

女人就係咁煩
叫你走叫你瞓 其實佢內心根本唔想你走 而係想你同佢講無論點你都唔會走唔會唔理佢唔會嫌佢煩
同你講分手 其實想你氹佢話唔好分手
佢應該好希望你重視佢

氹多兩氹就hea走你有機會係佢唔想煩到你 明知自己成日發脾氣怕你有一日嫌佢煩
佢心情好返就唔想講可能係佢本身係一個收收埋埋屈埋啲唔開心喺心 性格黎 所以屈屈埋埋咪成日發脾氣

如果你真係愛佢 就理多d佢嘅感受 問清楚佢想你點氹佢
比佢知道無論點你都願意同佢一齊面對佢嘅困難
如果你真係頂唔順 咁就冇計了

其實我都係一個咁煩嘅女人 所以見到你女朋友嘅反應覺得好熟悉 亦知道你嘅無助 因為我男朋友都係咁慘

只會愈難愈難頂 一到頂點 就會爆炸
就不何收拾